<p align="center"><img src="https://laravel.com/assets/img/components/logo-laravel.svg"></p>

## Blog Personal

**alfredynho blog** Blog Alfredynho
### Tecnologías

  * [Laravel](https://laravel.com/)
  * [sublimetemplate](https://www.djangoproject.com/)
  * [Postgres](https://www.postgresql.org/)

### Commercial Support

### Crear Base de Datos en postgres "Actualmente se encuentra migrado en script bash se debe configurar las credenciales en el archivo config.txt"


### Puede instalar dependencias con make install/ make


DevLaravel es soportado por [@alfredynho](alfredynho.cg@gmail.com).


### Dashboard --> Administrador del proyecto

<p align="center"><img src="https://res.cloudinary.com/due8e2c3a/image/upload/v1555971639/pruebas/mio.png"></p>
